柒婆加偉聰，柒到要捐窿

一人一個對付柒婆同奴隸聰的方法

一哥就馬紙射春袋

速遞7婆去印度

一哥嘅春袋有3萬警察保住

點解唔係柬埔寨

720 沙田新城市見！！！ 又係好機會可以宣揚革命既理念